正式宣佈利物浦準備首奪英超

鏝仲要對獌同熱狗，好難一分都不能少